到底眼帶の賤種條𠹌樣做人有冇底線架？

為左搵嘢反波台，條𠹌樣連港父都可以痴埋去，仲癲𠹌過老帽含波台撚

港毒之父 2021鄭重聲明！！

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cc台痴返cc台有咩問題

港父係好難定義派系，除非有殺人台

佢似玩具台

寵物台？

眼帶賤種見邊個出名就痴邊個

同傻閪勇文青一撚樣

有冇人試維修小型家電 (風筒)？有野想請教！

插頭爛左 條傻閪教人用辣雞換頭

條友勁重狗公feel

根本就係

條友見到半節手指都發晒情勁撚屈

勁撚厹

可以直接換個插蘇
條友想害死人
btw 我有電牌

換頭跟番長度就得，用辣雞佢睇人咁做就教人真係揸白卡

我絲，都覺得佢好狗

電牌巴

幫父哥含咁低賤

佢痴431同魚台都痴唔成，淪落到要痴父狗，我真係大開眼界。

明知港父係港島總區指揮官都痴埋去

樓豬見到個cc台post好嬲 番黎波台互含開post
我地嬴左

幫手推我post
樓主請pin

死左膠